超神1q題 蟲仔 兔仔 狗仔 蜥蝪 一齊入左間黑房 , 邊個最怕黑？

1頁內一定無人答到
要連解釋

狗
因為poop=狗=黑狗

秒

思路幾好 但錯

蜥蜴？

錯

一定係狗仔！

因為狗仔會食左兔仔同蜥蜴 蜥蜴會食左蟲
最後得番狗仔 所以得狗仔可以驚

可能你會話：你唔比蜥蜴未食蟲之前就比狗仔食左，或者隻蟲係飛蟲 狗仔食唔到架？

但係我可以答你隻蟲就算唔比人食都會好快死

因為歌仔都有得唱: 蟲不 喜歡孤單一個

換言之隻蟲仔就算唔比人食 都好快會悶死

所以答案一定係狗仔！！

輕鬆 不服來辯

蟲

因為月黑風高殺蟲夜

開估la
係 蟲 bug
bug 要著燈 (單春信）